洛杉磯返香港，隔離酒店問題

我已經book咗10月7號由洛杉磯返香港嘅機票，到香港嘅時間係8號嘅下晝4點半。
我睇過唔少YouTube，大部分都話會等一晚先有檢測結果。
我想知道我如果訂酒店，咁應該係由9號開始，14日，咁應該係到22號。
我想問大家可唔可以俾啲意見，有邊間酒店連三餐唔會太貴。

半島酒店算平

乜不係強制任富豪酒店，包你晚同午餐？政府衛生中心之前講，但不知依家有無改到

咁我查吓幾錢晚先，唔該晒

幾歲？
你咪book少晚 早走即場book返 最多咪貴咗2-300

依家我睇過係要自己訂喎，又聽朋友講過話冇訂單唔俾放人😱

3x
咁呀？有得諗喎🤔

之前見左到有人轉載

做左幾十個隔離酒店booking
已經分別同衛生署講左好多次，酒店係用幾多「晚」作為預訂及入住單位，到今時今日仲話係「出示14天酒店入住確認書」，真係玩死旅遊及酒店業！

首先，由於需時等候檢驗結果，下午、晚上、凌晨抵達機場個啲不會在博覽館等結果，係做完檢測然後送去政府指定入住酒店等檢疫結果，即係（除了早上抵達既）第一晚根本不用預訂酒店，新政策要你第一晚都預訂埋，即係擺明屈你第一晚 no show

另外，如果你要做足14日隔離，按政策係由落機個日開始計起14日，去到第14日既晚上23時59分，第15日凌晨零時先自由，所以其實係要預訂15日14晚的酒店先可以滿足隔離效果！

舉個例：
22JUL-04AUG 係14天，但其實booking 酒店要去到05AUG 先做到14日隔離個政策

咪係囉，我一直諗係咪咁樣
個仆街政府真係麻鬼煩🤬
咁啫係話我要訂8-22號...咪住？定23號？因為第一日no show，跟住14晚😱

你8號到嗰日無論早機晚機都係計第一日,
你會21號23:59隔離完,
所以酒店要22號check out！

利申: 試過隔離

而家係咪一定要酒店隔離

留名

你最好就book 1+13晚

咁果十幾日係酒店可唔可以同人同一間房？
(A) 一齊番來的人
(B) 喺香港嘅朋友

假設佢地十幾日都同我一齊留係酒店

12月會返香港，有無邊間酒店好介紹

下午落機做一堆手續，大概兩個幾三個鐘啦，之後會有專車接你去等候中心，前排係富豪，近排好似換左去荃灣，不過無需要知，因為你跟指示做就得，到港當日已經計第一日，只要凌晨十二點前到都係當一日，詳細會係落機做完手續張隔離令搵到，另外酒店住好少少，唔好慳，要困十幾日真係要舒舒服服。

夜機到香港好似政府會出錢 去機場隔離間萬豪住一晚 不過好似一出結果就會趕你走

荃灣帝盛至真

我理解係比夜機嘅人去酒店度等檢測結果，
有結果之後嘅隔離要自己安排

萬豪定富豪 差好遠

有冇隔離完既巴絲分享下
利申：打算11月返

比夜機既人住一晚等檢疫結果咋

屌你老母，咪撚帶病毒返黎啦

如果你係比政府第一日送左去隔離酒店既話
之後你係要自己去到你再住十幾日個間酒店
你叫 A or B同你一齊去
一齊check in應該無問題

不過始終自己一間房安全d
萬一中招，就攬炒

我建議樓主身上最好有d港幣
如果吾係就無錢搭的士去十幾日個間酒店到
如果有私家車車你就當我無講過啦

謝大大
另外想問知唔知邊間酒店一定做到呢樣野。
Check in 時，酒店要check咩文件？